欠工時點計

有無識法律既巴絲可以幫手解答下，假如我full time計完之後大概45蚊個鐘，而合約寫超時工作補水係55蚊個鐘，如果我離職，欠公司30小時工時，佢係以55蚊個鐘扣我錢定45？

推

佢應該會搵account 計好數俾你，你何必擔心。正常一定係45狗公司另計

有無知情人士可以解答下

望翻自己出糧少幾多咪幾多

我都覺正常係45，我計完問佢，佢影合約超時工作果part俾我睇

佢應該計日薪咁扣先啱，當一日八小時，扣你3日半人工，完

我上勞工處d指引睇，都話扣實際欠既工時，但無講扣果d錢同超時工作補水d錢係咪一樣

咁同佢講話應該咁扣？因為個老細話計55個數扣錢

你諗住為左3百蚊同佢嘈?

係 因為間公司好撲街

好多野講唔完，最簡單一點就係超時其實完全無補水，當義工

佢咁計一定唔啱，但佢堅持你打算搵勞工處?為左3百??

唔係要搵勞工處，我只係想知法律係應該點計同佢傾反

佢之後唱衰你，你冇乜so 。。。如果力爭唔到就算啦，始終蝕底係你

呢個道理我都明，唔該巴打先